成日都好多野唸 煩到訓唔著

好眼訓

有咩心事呀

Same

Same road

唉，聽朝返8

琴晚好好彩訓得著
睇黎今晚又要loop
晚晚都係咁好辛苦